武漢肺炎感染年齡層比例一問～

見到班後生成日都拎住杯奶茶打卡
將個口罩擺喺下巴邊行邊飲...
佢哋真係唔驚咩